Be Humble ! Be Humble ! Be Humble ! Be Humble !

大家記唔記得除咗Be Water 之外
大家重要Be humble!

聽日一撚定要夜晚18區開花

推到大家記得

Be humble

好似冇人記得咁

幫手推

而家be humble 係打9你先 發現打錯再say sorry 就得

咁樣咪7 囉
大家真係要冷靜